［法律撚請入］民事控告香港警察有冇得諗？（眾籌support）

戴頭盔時間：
我唔識法律，純粹天馬行空
如果太膠，請各巴絲高抬貴九，小少幾下

而家啲克警差佬咁離譜
做乜都冇人有佢符
如果民事告成班差佬
有冇得諗？

夠唔夠證據去呈堂？
網上嘅片段合唔合資格？

相信好多法律界嘅英雄豪傑
係願意無償咁接呢單case
但係呢單應該係大case
一打唔知要打幾耐
接咗就冇力冇時間做其他case
咁就要食谷種
大狀都要開飯
無可能要求人哋免費接job

但係香港人雖然好多嘢做唔到
但係最叻嘅，就係
捐錢
加上近日克警嘅所作所為
相信冇人會睇得過眼
所以應該會好多人響應

唔知有冇熟打官司嘅巴絲
可以預計到如果真係要打
要幾多錢，打幾耐？
成件事work唔work？

警

劉細良兩個星期前講咗要眾籌告民事警察

民事有撚用咩

你識眾籌人地唔識呀

察

濫

權

眾

叛

親

離

推

推推

721

811